點解你哋要誤會警察

成日經過都見到 香港警察 知法犯法
但係你哋唔記得左咩 啲黑警係毅進仔
毅進仔 又點會識法律
所以建議由今日開始 應該要將嚟句改做
香港警察 正一垃圾

中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

一人一文宣
重建連儂牆
寫大字報舉牌